有冇人個屋企人好仆街

會專登睇住人仆街唔幫
會專登踩底人，抬高自己
會企圖當人係扯線公仔

自己朋友又少，同屋企/親戚關係又唔好
真係好痛苦

幫19老細都唔幫我

我細細個就唔撚理我，我開始大就不斷懶係關心我咁
到底想搏啲咩

我剛剛畢業不久唔想返奴工被老豆趕出去一個人住

我老豆出去搞女人同我媽離左婚之後成日話洗大左唔比家用 但我就快又要交學費唔知點算